### Модель разработки.
Есть изначальные дедлайны (вехи):

30.10.2020	Выбран проект. Сформирована команда. Определен способ реализации. Создан репозиторий.

13.11.2020	Реализован прототип или PoC. Понятен стек и архитектура, проведен анализ требований. 

27.11.2020	Реализована основная функциональность. Есть рабочая версия/релиз. Готовность к кросс-проверке другими командами.

11.12.2020	Получена / дана обратная связь по проекту. Внесены доработки. Проект готов.

### Требования
Фичи:
1. предложить мероприятие (для организатора)

   Есть отдельный интерфейс для того, чтобы задать параметры мероприятия и отправить его на рассмотрение. Мероприятие создается только после заполнения обязательных параметров.

2. поиск по мероприятиям с возможностью фильтров (по формату, дате, цене, типу мероприятия)
  
   На главной странице элемент для поиска по названиям или фильтрам.

3. менеджмент мероприятия (для администратора)
  
   В личном кабинете отдельная вкладка для добавления, удаления, редактирования мероприятий.

4. покупка билета / бронирование билета
  
   На вкладке мероприятия есть отдельная "таблица" со строками в виде дат и доступными временами. После выбора даты и времени появляется окно в котором уже можно выбрать подходящий по цене билет. Далее кнопка "купить билет". После нажатия кнопки "купить билет" в том же окне есть форма для заполнения с необходимыми данными для покупки (email, фамилия и имя, способ оплаты) и кнопка "перейти к оплате".

5. онлайн-оплата
  
   После "покупки билета" происходит redirect на страницу с заполнением данных (например, данных карты) и уже оплатой.

Job Stories построятся из описания проекта и фичей. Также возможно, будет проведен небольшой CustDev, чтобы их доопределить.

### Планирование задач
Задачи будут ставится в виде TODO на каждую веху. Под них заводятся Issues, которые указываются в Merge Request. Также в этих задачах указываются Job Stories, которые они закрывают.

### Объединение результатов
Каждая веха будет разрабаываться в своей ветке. К дедлайну делается Merge Request. Ветка не удаляется, в ней происходит Code Review менторами.